返工收工時間用2蚊八達通

普通上班族
到底佢係有隱疾用傷殘卡
定買老人卡？

日日咁搭慳慳埋埋都唔少
揸白卡有無得買傷殘八達通？

白卡應該唔洗錢
拎住把菜刀就得

唔想做犯法野喎

日日出街都用長者

屌你死廢青

你老母收皮啦
港鐵賺緊幾錢呀

關咩事呀 政府補貼架 港鐵無賺少到囉
反而多左人因為有呢個優惠去搭 仲賺多左添囉

一齊用啦，政府錢大家嫁嘛

如果個個都用 嘟完就衝入去
佢捉得邊個

你唔用
政府照出賣你
陣間整兩條高鐵 洗你幾千億

港鐵咪政府
政府咪港鐵
我就係我

你又有道理
好撚蝕呀唔用 屌

唔知呀 我多數搭巴士
西鐵貴撚到on99

屌

幾時同我食炎天丼

No shame

用長者卡果堆人知唔知醜字點寫

犯法仲要講到理直氣壯

巴士人心唔捉咩

佬

準備世界大戰

又岩wo繁忙時間佢捉得幾多個

笑貧不笑娼呀
無錢就真係醜

咩叫白卡

拖低人嘅質素咪就係呢班

白帶之類

平時就笑柒人唔用正on9
俾人捉到就嚇到瀨尿喊哂口然後返屋企上高登屌柒港鐵無良

係個班人on99比人捉姐
用得$2八達通就用下腦啦

好躁 我日日用40蚊搭車 班仆街就諗埋哂縮數 仲要納稅人埋單 屌

走啦痴線佬

小學咁早放學？

用$2搭車可以食好多次炎天丼

家陣我無錢咩屌

嗰日係九龍灣用2蚊卡嗰條撚頭都唔知係咪你黎

我又係九龍灣返工嫁wo
億京巴打
有時會拍企業廣場部減兩蚊機

都話我搭開巴士

咁你返工時間做乜搭地鐵

搭巴士都見到人地用兩蚊架
我仲諗係咪特價 到我拍卡 $15.5

我搭地鐵柴灣返九龍灣都係$2
你巴士好難偷雞 除非個巴士佬盲左

冇俾人捉就牙斬斬
俾人罰錢果時上黎開post 屌人查飛狗

成年都無事
利申 醒目仔

就係個司機無理佢 我咪以為特價 但又唔係
所以唔明點解

係咁上下啦佢地

咁撚cheap

真係唔知 無得解

原價$14.2一程
每日慳$24.2
一個月返二十二日慳$532.4
一年慳$6388.8
一個炎天丼$55蚊
我一年有116個免費炎天丼

食撚死你呀

當你住屯門 返中環
成人來回要五十蚊
用長者八達通來回都係四蚊

比人捉到都係罰幾百蚊 係有賺嫁

6千幾夠飛一轉日本東就睇下雪食過天丼行下下北澤新宿再去箱根浸過溫泉返香港

人地幫你埋單 梗係正啦 屌你

已閱

計埋平時出街搭車
平平地飛多轉日本都得

橫掂交稅比政府都係養班有手有腳既支那蝗

係 五年慳埋儲起都成三四皮
飛去英國睇下波做下英國廢青又得
樓主呢就繼續係香港做正義奴工

平時一見到就即刻大大聲同職員講，見一個捉一個
有一次有個燥底阿叔屌返我，我就係佢耳邊細細講:「唔gur打我呀on9」跟著佢推一推我，我立即訓底去醫院驗傷，聽講個阿叔最後坐左半年
又有一次我一捉完人，隔離個靚女話我好正義拎埋我電話，果晚食埋

Ff都有個譜呀巴打

同蝗有咩分別

公民抗命嗎巴打

上水d蝗係拎政府錢
我係慳錢

真架，可能我平時返工西裝骨骨個樣夠正氣啦
有咩推撞d職員路人都幫我報警仲落埋口供，而且依家香港太多廢青啦，你睇上面就知
我依d正義撚好多女想試下架，上次食完條女，完事後條女同我呻話佢條仔平時出街用老人八達通，搞到佢地出街俾人笑仲話想做我條女
不過我正義撚有道德既，扑左幾次後就無contact啦
依家我每日返工都提早係閘口企返半粒鐘捉人

你拎政府錢搭車

佢痴撚線定假膠

用2蚊卡既假膠

香港人諗野好奇怪

但港鐵年年加價年年賺大錢，你心甘情願用正價搭咪搭囉
你屌完佢地2蚊搭車，到港鐵每年加價你咪又係屌番港鐵一份

有d話咩政府補貼仲on9
有份交稅既，但交完後政府又係益晒大陸人，大白象工程
佢拎番自己個份姐，有咩錯，你諗下你交稅既
到最後有無一蚊係落番你袋？

劫富濟貧呀？

世界大戰 每次2蚊post都係對立
你唔好諗住有人會消化你講咩

其實我明 係好撚仆街
政府養蝗 地鐵賺盡 但根本呢個2蚊長者卡就唔應該存在！！！
仲要一大班人濫用！！！！
我又做唔出咁樣偷雞用 覺得好醜怪

其實要怪唔應該怪用2蚊搭車既人
係政府做成咁既局面
衣食住行樣樣貴，有邊個唔想慳丫

港鐵年年加價政府又幫唔到班小市民，依家所有市民只係自救

可能佢出街唔行石屎路，所以無用過一蚊稅

最慘加極都有人搭 咁佢又繼續加

好難一蚊都用唔到既

用緊 來回每日慳成50蚊
一個月慳成1千蚊車錢

利申：2年冇俾人捉過

有得選擇咩
有地鐵就cut巴士
我夠想搭巴士囉
但有咩屌

有無用黎搭巴士？
你繁忙時間搭？

勁撚遠既線先有巴士 屌

你鬧佢地都冇用
咁事實撘車真係貴到變左一種負擔
有錢既話邊個會偷雞先

所以跟本唔應該存在保鐵政策呢樣野
巴士又因為佢而要cut班次同路線

依家佢變左壟斷，佢就係知道你地無得選擇
每年加價每年由得市民抗議，佢知道你地抗議完又係要搭
港鐵跟本唔會驚你香港人

我身邊有人有過癌症係申請到傷殘
只要你有證明

冇呀...巴士好難用到
地鐵多人到仆街, 係中間閘機過基本冇人會知

睇完個po諗起港女屌港男無上進心
似乎唔係無根據
講到係迫著用，你地應該用小童八達通，半價我諗就係fair price 無人會反對，洗乜拎到咁盡$2搭車

2蚊捉到又係5舊
用小童捉到又係5舊
點會用小童八達通

2蚊搭車=無上進心? 係咩道理，好似完全無關係架喎

就算搵幾萬蚊既都會想慳錢架啦

有邊個唔想慳錢架？你會唔會係月光族黎

咁就唔係咩公民抗命而用
係為左貪小便宜

咁無恥點有上進心呀
俾朋友同事老闆見到你仲點上位
不如慳錢食埋二手飯，蒸餾廁所水黎飲

九唔搭八 無上進心

你又有道理

大股東要賺呀仆街 屌佢老母

用緊
八達通入一百蚊淨搭地鐵用到成個月

越來越多人用就好快會捉

廢老生活提早享受

睇唔到用2蚊既人等於無恥 仲有上進心同無恥無直接關係
如果我話你聽一個搵差唔多5萬既人都用2蚊搭車你又點睇

哇 你點慳成千一個月
我都無俾人捉過
係柒頭on9先會被人捉

如果我話你聽一個搵十萬既人唔會用你又點睇

實有 愈有錢ge人係愈姑寒

其實佢地心安理得咪得 最緊要過到自己呀

利申 過唔到自己嗰關

你有腳識跑嫁嘛
利申 衝鋒21

比人捉一次要罰幾多

500

500掛

跑返屋企唔使錢

有殺錯 無放過

係咪次次都500先 定會遞進咁罰?
次次都500就抵嘅 應該都好難一個月比人捉兩次

咁白卡申唔申請到啫到底

被揭違例搭港鐵婦咬人

一名女子昨午在柴灣港鐵站違例使用長者八達通卡入閘，被女職員截查揭發時反抗，並咬傷女職員欲逃走，被其他職員合力制服；她涉嫌傷人被捕但報稱受傷，與遇襲女職員同獲送院。
咬傷人的女子姓尹（33歲），昨中午12時許，她前往柴灣港鐵站拍卡入閘，一名姓廖（42歲）港鐵女鐵員，發覺尹婦並非使用一般成人八達通卡，覺得可疑上前將她截停，並要求出示車票檢查，揭發她使用長者八達通卡，違反港鐵附例。

報稱背受傷

姓廖女職員欲票控尹婦時，她突然反抗及咬傷女職員右手，其他港鐵職員見狀上前合力將尹婦制服，警員以涉嫌傷人將尹婦拘捕，她報稱背部受傷，事後與廖女一併送院。

用2蚊飛既高汁d

你係搭巴士用唔到啫
扮乜鳩

咬人

佢用得柒姐

我住西鐵沿線 西鐵貴先搭巴士

用啦唔好懶正義
留翻啲錢課金好過

咁柒 你用啦 我不了

香港人就是怕柒
利申 成日係地鐵戴headphone 唱歌

A店豬扒包, 賣$38, 好撚貴, 所以就要用長者優惠去買?

食唔撚起, 就唔好食....

咪撚同我講你屋企返工只有地鐵, 無其他交通公具,
係o既話, 我黎實地考察下。

無公德心

火車沿線點搞

違規用八達通被罰婦尋死
【本報訊】一名聲稱身份證報細5年的「61歲」婦人，早前被祈福黨騙去30多萬元畢生積蓄，以致家空物淨，昨日懷疑她為了節省2.3元車資，使用丈夫之長者八達通在屯門乘搭輕鐵，結果遭即時罰款290元，事後更被丈夫薄責幾句後突然情緒激動揚言跳樓，丈夫及時阻止並報警將她送院，丈夫事後為妻子辯護：「佢其實66歲，因年紀大糊塗，無心，輕鐵太冇人情味啦!」
張婦與70歲同姓丈夫均已退休，居於天水圍天瑞瑞豐樓24樓一單位。昨晨9時許，張婦獨自從屯門良景女兒住所乘搭輕鐵返回天瑞住所，此車程八達通成人票價為4.4元，長者則2.1元，當輕鐵抵達天瑞站時，有輕鐵稽查上前查閱張婦八達通卡，發覺是長者八達通，於是向她取閱身份證查核是否年屆65歲，但張婦拒絕出示，稽查於是報警。

3月前遭祈福黨騙財

警員到場調查，張婦聲稱忘記帶身份證，警員遂聯同稽查隨張婦返家調查，揭發張所持身份證是「61歲」，涉違反輕鐵長者優惠附例，即時罰款290元，警員和稽查在張婦繳交罰款後離去。稍後，她將事件告訴丈夫時遭到指摘，她突然情緒激動，走到窗邊抓住窗花聲稱跳樓，丈夫立即阻止及報警，警員到場將她勸服及送院檢查。

請問你住邊個站係得火車無 巴士 / 小巴 ???

支持樓主踩單車

人地堅持要未到60歲就享用長者優惠....

由上水去沙田？唔知

277e去到大老山再轉車都勉強可以
但上水去大圍九龍塘呢啲地方點搞

點解要踩單車

我無呀屌

73A

笑左

或者我咁講, 港鐵係一程過, 你可選擇俾貴d, 換時間少d, 方便d。
巴士要轉車 / 落車要行遠d, 不過平過港鐵。

唔好講到個世界得港鐵, 所以你覺得貴, 就要用$2優惠

港鐵咪又係共產黨錢
比錢佢地同比共狗一樣

臭西，問下你咩係白卡就咁多廢話
我理解你老母比人輪姦死你心情差，但係你今晚守靈唔好上咁多高登啊
你老母泉下有知一定好傷心😂😂😂

上次見到有人比人捉
唔係罰錢咁簡單
要上庭
巴打小心

依家73a係華明開 唔經上車 ，上水去華明搭273a起碼半個鐘
去沙田搭73a 落車行去火車站到底有幾撚遠

利申 用成人

上庭
港鐵點捉人上庭用咩條例

唔知學生同長者個響法係咪一樣呢

邊個捉

買張試下囉

成日都見到好多查飛員

無 樓上佢話豬扒包，食唔撚起就唔好撚去食
咁無錢搭車咪踩單車 ; 我唔通叫你行路咩，行死你啦

屌你老母 而家巴士同地鐵都差不多同價
一撚樣咁撚貴
咩叫食唔撚起唔好去食
必須品嚟喎
有咩可以替代到地鐵？

出閘快佢就捉唔到你

白卡拎到$2優惠架好似 可能人地有咩情緒病你睇唔出

比人捉幾次都係罰500

咁住大西北搭西鐵真係慳唔少

其實最難過的都係自己果關

無諗過買長者證
睇完個post想偷雞用
反工40蚊來回

你個名

我都是咁諗

之前試過用學生八達通都俾人叫停check學生證
個時真係學生黎
仲要小塔地鐵 咁都俾人check

你少經驗 查飛狗一眼就睇得出啦 成堆企係到